與其聽陳雲講，不如聽哩位學者講：香港下一步［成立非常議會］

首先睇咗條片先：

簡單D黎講就係18區選出各區代表
然後組成臨時會議
作為真正民意代表人同政府傾
佢無得唔同我地傾
唔傾-> 抗爭繼續落去
接下來好多野條片講晒 咁我唔再重覆
哩條路係目前最清晰既方向同目標

雖然唔識政治
但係好認同佢講嘅野 :
和理的 建立人民議會
勇武的 保護人民議會

天佑香港

同政府傾 你話同人民傾點組臨時政府下話

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

同政府傾係片中所講 最低標準
最高標準就係直接用民意代表宣佈取代現任政府

五大訴求

冇野好傾

條片睇咗未
好多野可以吸收

依家得把口講有撚用咩。

冇武器，點保護？

臨時議會同臨時政府
係咪兩樣野黎

不過今時今日仲以為同林鄭傾可以解決問題

同起個大台有咩分別？

條片講咗
唔係要求佢 要直頭要佢做
唔做就有下一步行動

睇咗條片未先

但係18區選人出黎
果18個人就會被中共同港共定性為大台
跟住就會清算佢地
所以係咪真係有用

絕對唔好
選代表會內耗行政
內部意見會分化
代表就會係大台，
指揮所有手足行動
唔聽指揮就係鬼
雨傘革命結果重演

其實哩個方法係假設緊喺中共既管治下香港係會有真正既民主自由(除非叫林鄭脫共）
因為喺中共管治既底下根本唔會有真正既普選同民主

依加個政府係必須解散
佢一日仲係度 佢一日都係中央既打手
但問題清理完佢地 都仲係要搵人做
仲係要搵人做代表 同大台
依加重點要 選出黎既人係有足夠民意做代表
依加係要佢聽我地講既黎做 而唔係求佢
佢唔聽就直接宣佈取出佢
有一樣野特別要留意既係
繼續咁落去 無人做代表 唔係一個長久既辦法

有睇哂三段片，佢嗰個概念其實類似美國革命初期嘅大陸議會，每個地區嘅代表共同組成議會，商討點樣應付英國嘅無理要求，但係實際執行真係有咁高效率咩。同埋個問題係嗰陣英國拳頭在遠，隔個大西洋，無得追獵的人民代表，而家個暴虐政權在近，應該真係會好似上面巴打講咁，一選就俾人清算

係
你成立臨時政府就唔可以再驚清算

所以就要成立一個臨時政府
佢唔聽我地選出黎既代表講 就直接宣佈取代政府
哩樣就係片中所講吧最低標準
佢繼續做政府無問題 但要聽我地講 唔係求佢
佢唔聽就直接取代佢 即係片中所講既最高標準

我地仲有退路可以退咩？
我地而家已經係一等一既顏色革命
清算一定會黎

選出黎唔代表係大台，只係執行返應有既野。

唔撚傾

哩個就係重點
究竟一個政治體制係咪真係需要大台同代表呢
相信喺6月之前都冇人相信一個咁大型既運動冇大台都可以持續到咁耐 香港人創造歷史既能力都幾勁
同埋我見隔離post都開始有人提出一啲冇大台既體制
例如古希臘式既Athenian democracy
所以我覺得一個冇大台同適合香港既政治體制並唔係夢